公屋仔既人生就好似強姦咁，你反抗唔到，不如enjoy佢。

做人都係認命最緊要。
呢個世界就係咁唔公平，
唔好諗住可以點超越人地，
唔好以為自己可以改變命運，
咁樣日子會好過啲。

公屋仔，享受你既人情味（臭），唔好諗要點贏過私樓仔，早啲認清事實，無咁痛苦。

住公屋已經贏哂
冇人想做樓奴囉

其實係
就算努力讀到神科
都唔會追到有父幹既人

但所有人都要學呢樣野
人比人比死人

以為自己讀到神科就嬴左
其實只係嬴晒d公屋仔only

黃屍唔係一個人黎
一班人比一個人既力量大好多
咁都唔明？

公屋仔要改變只能靠自己
屋企人淨係識叫你要出人頭地
但從來無幫過你

石头村党支部书记—苏镇风

一出世就輸咗幾百萬

仲有人脈

真發現幾努力都好似改變唔到命運咁

公屋仔依個時代嘅角色就係
努力宣揚窮人生仔正仆街嘅使者

都好有意義

接受現實都係種生存方式

下 公屋都強姦 咁住劏房d人叫咩

下 劏房都強姦 咁訓街d人叫咩

我問緊你叫咩喎

都啱

不過要生既點都會生

啲新聞仲會時不時話邊個公屋仔靠努力改變自己，有幾成功，令到人誤以為自己/自己下一代有希望。

所以要多d人發聲， 用實例證明依d少數係萬中無一/之一嘅例子， 打消有希望嘅念頭

冇錯
一係就捱一世供比下一代
一係就自己遊戲人生 不過唔好生仔

公屋好撚過住劏房啦

劏房好撚過訓街啦

好偉大咁

公屋好處：
租平 唔驚供樓
容易溝女 唔洗捱
實用面積好
市區既仲爽
通風好
有人情味
大廈維修唔關你事
容易儲錢

仲有好多

點解通風好？